［統計] 其實連登仔成日吹到咁高人工 證據呢？

不如做個小統計
各位cap個 e banking出黎
或者影張月結單
淨係show到salary個行
再加個連登名
咁咪一清二楚

咁樓主你又幾多先...

講真, 有D係吹大左, 但AVERAGE 35K一定有啦...

我用條命擔保大部份都係萬頭到萬中左右

頂我齋吹唔記得po

你都po下

好多都係吹
不過都係搞吓笑自嘲吓咁姐
有部分真係攞到証據你咪又係冇癮
勿認真呀老友
搵得真係多嗰班咪又係望上面
點會真係理人搵得少

400k👋🏻

我反而覺到勁多人係勁高人工

原來係開POST 撚手足

樓主你咁樣會搞到我地呢啲搵十幾廿幾k既唔好意思po出黎柒

以下留言50k起跳 到時你個統計出黎就真係連登average 100k

我收一收皮先

我9k sorry

OK皮已收

出面有個po講年齡月薪
個個都多過我
想知究竟有幾堅

月薪$8500
唔影啦，市道真係差

樓主你幾歲 做邊行

10k sor 排緊公屋

愈辛

100k
出開現金

每個月爸爸都比20蚊我搭車

9k

樓主幾歲先

未到連登標準

128 128 128出嚟呀

事實證明連登仔是但幾個都40K UP, AVERAGE 點會無35K以上...

大把搵萬幾既唔敢post出黎
上面有幾個話得10K左右又唔見你計埋

個D 報細數啦... 正如個個都話自己買股票輸錢一樣

萬一蚊

申請緊公緩

公緩係乜野黎?

全部都係假嘅，樓主最有錢

月薪7k

認同

係就POST稅單果條數啦
年薪好D

開左post幾個鐘都係得2條友俾到證據
就知以前既高人工post水份有幾重

成個post先得幾十個reply得2個有圖
即係有35k up既人得幾%唔夠...

老老實實 有咩好吹水 係都要覺得個個都係廢柴
輕輕鬆鬆個個月搵樓豬六到七倍
交既稅都夠買部全新ben屎

屌打樓主

開始搵到正常人了

成日屌人地吹水果班人呢
做乜潛曬水 唔屌9我吹水p圖

痴撚線
政務司司長上連登？

見到巴打張圖 我係你樓上貼圖真心慚愧 想del
介唔介意問下做盛行？

都係唔會想係香港買樓 供到無左人生

無錯 留返啲錢 投資 收息 仲好、供樓唔岩我

我就係想睇呢d

下下講撚到連登仔搵得萬幾蚊
邊個信

你一年前都住公屋
哩啲電子嘢其實好易改圖

出現了
係呀 全世界都係同你一樣咁廢
有錢人係演員 真實黎講係住緊公屋

我估月薪三萬蚊以下嘅人
都唔會夠膽貼糧單

巴打你講大話喺到呃公屋住 仲叫人點信你？
點解住公屋唔租樓呀？貪親切感？

對唔住
我一個人拉底晒平均數

咁你都知我住公屋
Po你張稅單出黎比大家開開眼界啦
我咁窮未見過有錢人

見到樓豬貼50k，40k都唔敢貼啦

讀梗書

咁唔知你有冇見過起底個制

我都唔知我邊句話自己住公屋
不過我淨係知好多廢人唔抵得人勁
我都想跟勁人學下野
起左咩底咁撚勁

巴打養唔養狗 隻狗識自己沖涼

其實你有錢都無用啦 成日比人串到一棟都無
人地講兩句就話人唔抵得你勁 搵幾廿萬可能都犀利嘅 但自負成咁真係少見

我咁都叫自負 你咁叫串到我一棟都冇
真係叻叻
我不嬲唔覺得自己勁
但我唔會屈人吹水為左攞安全感咁解 唔會覺得自己廢人地又要一樣廢囉

首先你可以review 一下自己打空氣 想話知你威喇 都未有人話你已經開始攞彩

其次你可以睇下自己個人住公屋我住公屋嘅post 唔知係真定吹水定你失憶啦下

根住再睇下自己講乜鳩有咩一次性消費可以多過廿萬個post 比人串到我唔敢睇落去

費事解釋 咪當我住緊公屋囉
最不恥你呢種人 唔抵得人又要話人地吹水 覺得全世界人要同你一樣

好很勁啊
邊有人敢貼

垃圾兒登最叻吹水同叫人犯法

其實都係打個飛機啫，吓吓跣爆曬😂

以前叫公緩

呢十幾年才叫 綜緩

$8 hkg+

$8 whatsapp

工展會$8

激烈討論最誠實

垃圾仔一名 搵19k